想學彈一首歌！！！

本身彈琴5級 冇彈幾年 最近有一兩首流行曲好撚想學識彈 上網down左琴譜但係啲節奏拍子太遠彈唔到 想問應該點做坊間會唔會有鋼琴老師肯淨係教一首指定既歌

咩歌吖？咩key？

Runaway- Kanye west

Ching有教琴？

無，我睇下有咩幫到你咋，啱啱睇完係E major可能有啲難度，但拍子好工整喎，係節奏有啲快，你可以由慢練到快㗎嘛。(可能唔係同一份，我musescore搵到

應該係同一份 中段對我來講有啲難 加上4個sharp 太耐冇彈唔係好彈到

我試下先

你彈到邊

你第9小節左手手指位係點

你係咪都係彈緊呢首

唔係

你呢個右手密啲

太夜了，聽日再試

正 無啦啦有ching陪我彈琴學識左就係時候教我

啱練咗幾次，你邊到唔順？

我55,56小節彈得有啲難聽

第35小節開始唔識彈 其實係要搵人慢慢逐步逐步彈比我睇所以先想搵人學

你寫下拍子先，好慢好慢就應該會對到。

第二段又無野，大機第一段係佢錯無聽過原曲

Youtube聽下 好撚好聽 同埋你都幾鐘意用老鼠

練好了，不過彈得慢點樣可以逐句教你